依期一齊旺 大家唔好針（304）被屠殺日

正皮贏大錢
無留意1001左

不了

潘頓1.22比狗買 不了

Slow

有冇三箭同路？

正評標題
獲獲屠殺變比人屠殺
標題唔開反手就實仆街

山口

標題

應該銀河戰艦

不死鳥針

不死鳥做咩9

fake完對面入定律

呢到慣例要反手gel
得我幫馬會gel姐係

山口🤟🏻

三箭
鏝
杜塞爾多夫

不死鳥又屌打比人入

依隻雀真係無眼睇

100%山口cashed

屌 半大差一

不死鳥FAKE完又對家,,,

山口 食撚滑 gel定先都得

大家無聽過好嘅唔靈醜嘅靈

針

心跳 cup佢老母

正式宣布針到仆街 自我收山了

屌 唔記得買山口組

雷法

勝利船強陣
大家識買啦

不死鳥廢到

老四你點

跟咩蛇都死

ALLIN埋我箭就JUMP

再見

心跳 2:3 ok?

大分三神

跟左星星蛇未？

Gchi

發現左樣秘密， 日本仔買角大係好撚on9, 所以決定lin 比馬角細

無賭啊 不過心靈投注心跳

唔撚7賭 買角就差一隻
買個隊入左球又fake完到對家入 on99

町田大波有冇同路

不死了就係咁仆街，
名氣呃人
人腳呃人
形勢呃人

上盤毒藥

第4打第21，開平手，真係呀婆都識買

日乙大波王

櫪木

All in 大

屁馬咁回法似和波

仙台對家all ined

波POST我只服一鋪蛇,林巴,美欺巴
但如果見到星蛇出料就優先買佢對家
同大蛇對路都無有怕
賭神都唔夠燈神勁

對家先

雷法gel

比馬回到上太空 唔好輸呀屌

2 p ？

3p 幾錢q?

美斯一定要信

心跳cup到 我扮心跳叫

尼注點睇？

5分鐘後話你g

3p 無死

無眼睇

我跟...拖埋orange

松鼠

死cup佢老母!!

G chi

Rich 中左派我ok?

無限本金？

Sc

黃鋒

512我愛你

訓咗無睇 德島同水戶互數咗幾多球

心跳同不麗鳥100% win

互數左0:1出黎

食屎狗雷神

空難死啦兩隊 半大全大都開唔出 妹全場

叮田 半大-1

不死鳥只求走盤

町田goallll

心跳都係

比馬jumped

隻2號唔見左

BEE 維他奶 秒GOAL

BEE GOALLLLLLLLL

on 9

仙台goal

半大叫糊

隊隊秒goal

不死比我走啦

on9 14咁都冇左P

比馬追和走盤啦

頭四邊幾隻

重注左2p

綠雞比馬秒針

跑到咁

日假
留返今晚買富咸盤好過

唔實際嘅都係算，今日都係玩返波仔好D....

隻1 一d 都冇

我箭天下無敵

屌喇星又係放到就有

咁咪中囉

又針 潘頓同2呢

清水反cup

心跳反CUP未

心跳 cup

4點三箭

岩, 已allin

岡山

31

心跳

Jump

不死鳥cup佢老母

停止心跳

串咪 卡迪夫城

召喚·星

清水你跳緊乜柒?

針六場

人妻3:1有撚用,比馬追和

小星星世界級

三箭串咩好？

豬到傻，追數重心！
重注7埸2號！

屌，14:00二場平手主，簡左不死鳥

今晚allin鏝城

心跳反Cup派200

lm

單棍好啲

心跳冇心跳了

不死鳥幾時返生

不死鳥易死

下round

Lm

馬會推介心跳比馬,兩場都對家

我淨買三箭單場加1:0波膽

三重彩，2-6-8

SC櫪木

先降班

比個12m la diu

不死鳥屌打fake goal 就知無運行

勝利船冇普度斯基

All in 三箭算

人妻

同路 最後十蚊

又日假

三箭又大船

不死鳥唔係追唔撚到下話

傷鳩左

三箭超大船？

松鼠上

買2:0波膽

星sir 又羊

冇錯，下星期先

我箭正氣

走伴當贏

星蛇會唔會要箭

琴日加今日輸5k

屌你老母櫪木入波先喇

必死鳥

買箭算

等4點算

支持

上三箭船算

三箭

同曬路

星sir 我買左角

有無起機3x1

死jump

雖然想你派，但應該jump了

3K變300
三賤大船點跟

重注重心單頭算啦

星巴下場買乜

FG

佢要硬三箭，怕未

針2次都唔掂 有無重心飛起機

鐵達尼
SKIP

比馬

心跳反CUP一世球迷

上盤直屌

追和已經好開心，唔求CUP

直接箭盤啦

我感覺到三箭大船會鐵達尼

正氣箭

仲買箭 對啦

不死鳥又死

小星星買咩

有無綠雞苦主

只求11

垃圾不死鳥，屌打到咁唔係連和都做唔到下

羅巴有無角球心水

仆街訓著咗跟唔到星巴 星巴準到

比馬 綠雞
快手反cup
松鼠快入

今場開客賠低水

心跳 我正式屌你老母

屌錯人

心跳求走盤

買三箭不如買個大，大船成日失波，跟住反CUP先贏一半，一個唔該絕殺2:2買盤又輸

馬仔...各位手足你地玩...

利申..今日跟馬輸左3X K

心水清

三跳cup佢唔難

狗會對家188%

輸到仆街 癡撚線

山口2:0

Blacklist

屌不死鳥

不死鳥cup 都唔難

雷法易到

講左山口食撚滑

山口goallllllllllllllllllllllllllllllllll

垃圾不死鳥再輸一球

幾時死啊屌你

山口唔撚買就正氣

對啦

清水 10.5 b有冇機

不死雷大波是夢嗎

山口太鬼skip左要左比馬

山口盤串左心跳

山口 X 人妻 輕鬆

一講完即刻0-2 夠疆345

心跳幫一眾巴打停止心跳 正氣

不死鳥依隊垃圾真係無路捉

咁快gel定有變數架 巴打

輸左600

月頭就針晒啲quota
Dllm日假

山口佬比多球開大

快啲降班啦垃圾

清水心跳 我屌你老母臭西

今次唔驚

on9 比狗賭 買咩都輸
由正數變輸返幾倍比佢

跟到頂唔順

呢兩日win左D ball 錢全還返

仙台易到 gel

我買錯左4重

比馬半場追和下半反cup

小星星出黎帶領大家反cup狗會啦

11

要求比馬立即追和!

馬定講緊比數

不死鳥

買左讓+1

叮田比多球開半大先啦

人妻gel

不死鳥我命令你立刻追和比我走盤

比馬輸12碼

禁區拉人

追左一球先 唔好咁大貪

missed

比馬救到

垃圾比馬 今日$1000起機失敗 去睇五月天唔賭啦

MISS完對家入

心跳同不死鳥點解會輸？
因為我上咗船

救左12M...有運

太睇得起自己

仲有機會

今日有無100%阿婆系列

要左

阿仙奴

不死鳥外援多，有攻勢，點解會輸兩球真係睇唔透

垃圾不死鳥

比馬唔似和到

趁-1好快D買

CUP硬!

你要左 應該都有

主場都比人禁住屌

但我連輸幾場

新特蘭+1 要對家
狼仔

上呀比馬。追和啦屌

三賤外面都係讓半球，馬會開半一
睇黎100%下盤

松鼠FAKE屌

大宮1-0GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

松鼠goal

1.5k 如何起機

不死鳥榜尾
仲要踢得差，邊可能會反到底

炸

松屎FAKE

ALLIN阿仙奴

妖言感眾

三箭100%

包尾

慢閘..

不死鳥12

炸完對家

唔好呀

all in 對家

馬會都冇半球盤 唔係平半就半一啦

屌潘頓又唔去，屌你老母

唔開半一你想開平半？

不死鳥Goal

仲有時間啊屌你

追和啦

美c中

3 4 13

中

火百合頭果段以為無啦

一舖返本

如果買4重彩都中哂

4,13 pq

0-2
比馬

慢閘嚇死

same jor

又輸12m

同路

你個名

跟少左隻13

我有一秒想熄電視

SICK HORSE

仙台 goal

多謝美巴

人棲rc

不死鳥入唔到比對家入啦

4重派幾錢?

一唔玩馬全部CHING 都羊，公平咩 我都想GUN

fatfat啦，買錯

屌你錯有錯著

美巴下半場都好準

心跳追和ok?

比馬NG!

RC就追佢老母兩球啦

不死84 22

叮田 半大啦好嘛

屌你不死鳥，咪撚掉我地一鋪Sir面得唔得先

追和就放過你

Ho ball ching

3,4重中哂 多謝美斯

潘狗屌爆你老母

我就唔撚柒信啦
我話馬會專登開半一盤
引下盤都得架啦
踢左先講
我信正氣箭

你啲本都好多

求不死雀追和

13少好波

星蛇買咩

山口頂住

我心跳現已停止 殺咗我啦

跑咩

櫪木入波啦屌

清水係時候啦 追和夠

5 4 13 14

山口頂實

都停左，駛乜殺？

山口gel

四重10658

我都想知衝動哥點解咁撚多本玩

追和啦屌 比馬

松屎GOAL

又FAKE

屌又fake！！

因為佢贏好多
太衝動
但又贏

半場先追一粒

真Goal松屎

炸 ?

屌

屌你老母又炸

松鼠 又Fake

想點撚樣

假

松鼠唔fake喇掛

收幾多？

除5咪得。。。

又要拜拜美巴

松屎唔係fake 啦掛

松屎真係慘 呢鋪睇黎開唔到上盤

FAKE撚完未

慘 松屎入3球都fake

笑死
巴打下次等多十幾秒先叫

難了比馬

笑死

100%

上盤

50萬

美巴如果買四重彩真係夠錢比首期

美巴有冇派彩飛睇下

我一路溫書一路緊張隻松鼠

BEE比人追和 含得了

唉松鼠加油牙

跟左p， 心足

松鼠fake 夠未
認真入返粒ok？

追和啦屌你全家，
比馬

買咗100蚊位置咋

無跟

我買戈啲就場場Fake 對家永遠唔會Fake 公平咩

不死鳥已死

笑佢
放飛斯巴張飛出黎
叫佢跟著買啦

不死鳥追和先，其他遲啲再講

綠雞1-1？

唔好啦

半場輸2粒真係好絕望
仲要輸2球12m

所以你G美斯賺幾多啦

唔係慢閘.本身第一都唔出奇

紫b 會cup！

準備22

Bee

BEE睇黎頂唔到完場

上呀
屌到你反cup

今日日假死好多人
利申skip左

清水心跳踢多個入唔到

比馬快啲落返日乙,日職唔岩係你踢

Bee呢隊波同德Bee一樣咁柒

一陣下半場3-2

邊次日假唔係

屌你老母 落後唔刷角 踢乜撚野波

我信呀
綠雞下半2-1
松鼠快入

支持山雷入多粒開3.5大

不死鳥唔追和就唔好留係日乙，以後落日丙

不死鳥和啦

半場先追一球

星sir 今次中角細

直買place仲收得多

松屎果場實士氣大減...

綠雞快2-1/3-1/4-1 支持你

你估星蛇流嫁?
佢有時旺係上黎連中幾場
不過無人留意到

呢個真

比馬都幾勁下
贏到紅鑽，贏到鹿角
和波應該唔難

援交妹入兩球啦

西鼠半和執贏

想問美斯，松鼠兩球炸，如果馬會有開即場你會唔會買千葉第一球?

山口比多粒 我即刻落去食下午茶

尋晚咪中左
我兩條過關對左佢 豬哂

爛船都有三分釘
我試過同佢對..輸到仆街

仙台
黃蜂
松鼠
三戰

同我上

但未完場
-7c to go

屌你老母 松鼠個球証 死全家啦

不過佢D即場鳩買就好燈
修仔5.5S

心跳反CUP我買叉燒入清真寺食

山口比啲力

不死鳥絕殺追和未

22 、快

佢黎救世界架

美巴，想問你請唔請跟班幫含

日巴贏幾多呀

同路 幾吸引

中左 4-5連贏加q

派幾多

有冇三箭手足

賭仔真係為錢咩都講得出

球證比球十二碼不死鳥先啦屌

連贏20倍

條Q 22倍係底屌既

美斯巴上一億未

之前連輸5場平注
上場平注中左
依加打和

假設性既問題

有隻馬叫提款機

雷法完場未

100%對家
利申：炸左對家入理論提倡者

死了

贏2600

三賤有出黑鬼

炸兩次對家入兩球

一蚊不買大仆街就得

不死鳥解散算吧

三箭出力架
All了

依期一齊黑 大家一齊針

Allin. Niggaaaaaaaa

豬好多？咁認真

買大仆街真係輸到仆街

強陣...睇路呀gay巴

三箭強陣

含一下一蚊

腳踏實地搵份工唔好咩

上呀屌拿聲
比馬

買左1000啦喎

幫美巴含都係一份工

差松鼠

日本仔d波真係靜到以為個apps壞左

A乜乜個個今場入3球

唯有祝中了

場場都同E個陣差唔多

三箭強陣 VS 神船好多後備

屌你山口組win 兩倍幾

中場緊都有聲你就真係驚個apps壞左啦

神船普度後備

真係淥死誰手
哈哈哈哈哈哈

綠雞

山口win cashed 食撚滑

FC gifu 100%

馬會分析:勝利船受讓射「箭」

正氣波一定會大船，只需要保持信念

真係讓太深
三賤盤加條讓和

用time stone睇下啦

上車重心料
韋達 黃俊 騎師王

滿地可 w6.4 p3.0

馬會加持

西船明知出唔到普度斯基都唔正選威靈頓

呢個po 大船沉嘅機率冇八成都有十成

日本波真係玩死人

我個場係咁響
12m都輸2次

勝利船強陣了

除左甘堡爾
些路迪

和波抵輸啦

三箭開船!

一開波就先入一粒啦

大家球探 一分鐘後會見到
三箭入球1:0

我已經搞唔清楚係松鼠戈場係球證玩9我定球探玩9我啦

比左thanos

呢場唔買 食花生睇戲

些仔多後備

下半場先入

三箭大船jump定先

批准

星星要咩?

針還針記得刷角

🏹🏹🏹上

邪po 大船必沉

破燈了

好似係三賤

三箭今次唔會沉
大家比D信心

冇出聲，可能針左

買咗船fg

有無專家分析下國米場波點解讓咁淺

嚟陣一次

三箭強陣 VS 神船好多後備

馬會燈d
星星應該無事

三箭入波未

Wait u messi

幫大家gel 勝利船穩到 勝利船cashed

開跑啦
下場先啦

日巴回左本味

佢憑咩讓得深呢請問=.=

反手

勝船禁屌

大雨到

船撞箭

尋晚跟左星星 20蚊然到買到盤了

封乜撚

帶走箭

潘狗去唔去

諸葛亮 草船借箭
不幸 中箭身亡

草船借箭算係邊隊贏

中國或成最大贏家

我贏

仆街 我潘又落飛

咁草船借箭最後邊個得益

封左盤 咩事

㩒錯制

唔撚係下話 3箭果場落雨?

冇mon po 意外上咗大船

jump得

豬

個場唔坐唔滿...

3箭入未

神船fg

史卓豐

潘頓屌你咩 第四

3箭

船不倒

三箭比人禁屌

到比馬有12碼

但箭都射得入呀

屌你咩輸個鼻

黃俊始終都係垃圾

垃圾潘

補個船fg先 有d危

jump

黃俊

角未呀，

三箭唔會有事 除非失波先， 佢場場都比人禁屌 放心

勝利船變咗挪亞方舟

松鼠肯食葉未

輸能左啦

火箭燒連環船

今日假波成績
甲府
大分
清水
大宮
三箭上盤(大)
三箭讓和(中)
三箭半大(小)
最後忍唔住上船

神船控球咁勁戈咩

虛火來下

仆街潘輸條鼻毛

一陣就被箭攻入

即場平半

刷角有回報啊

跑咩？

5-7-13-3

大船啟航

28%控球 箭

幫手足屠狗會 利申skip左

放心 我箭係咁

草船借箭
呢鋪仆街鳥

第9場一睇就知亂到仆街

-6c plz lin 比馬

大宮入波未

又跌錢

想要2 4 6

比人禁屌
通常入波先

終於追到數

誰輕輕叫喚美巴

Me

呢場睇嚟無人買神船 我幫大家gel神船

三賤妹下妹下

Cashed

刷啊屌你

又風流波

船長，對面隻船好撚勁啊

三箭你當佢係馬體會就得

刻意反手gel冇咩用 日乙讀心架

比馬上呀

屌你老母 3箭果場控球2:8

日職黎喎

比馬刷到10c 比你反杯

請參考西布朗

半大 針 好彩買小注

補小小神船FG先

禁屌唔入 對家入

咬唔入

比馬比角

球証買左神戶

搓搓搓，留返搓你老母對波啦屌
射門都無

pk松鼠

[size=6]神船Gel[/size=6]

刷啊 比多5c啊 屌晒你地兩隊

只會發生係你冇買果隊身上

嘩，屌你老母大宮針
真係迫害波黎，炸我兩野千葉一下收我皮

真係西到震 連fake三球比人一野收皮

千葉糕

松鼠針

松鼠果場玩撚完了

松屎好努力想擺脫fake goal 對家入都失敗

大宮係咪玩野

差黃蜂

2018仲信動物隊

-5c please

85折出讓三箭上盤飛

比馬入多粒
和波都算

快啲5連c 話知你地打邊爐

松鼠17射 4中
千葉6射 3中 1入球

咁快

話左定律黎

連登大船

一折收三箭飛

比馬整多球啦。展示你強大既攻擊力

援交妹入兩球啦尸月

想死 波又針 馬又針

五折收

勝利船快快趣趣射返腳俾人打反擊失波啦好嗎

意外上左大船止蝕

R9好撚醒？

呢個Po大船想唔沉 ?

點解你針極都仲有錢賭

一買松鼠盲jump

邊到針極呀

虐待動物日

三箭妹下妹下唔想攻咁

三箭 8.5b

無6

岡山gel得

呢場美巴細注

3賤9.5s

反cup ok?

日本仔波係咁： 今場你睇好佢> 輸> 下場你唔睇好> 佢炒人> 下場你都唔買佢觀察多一場> 佢再贏> 你覺得佢近況唔錯買佢> 佢就輸

買左三箭是咪應該補飛神船ng

BEE比人杯埋 全部針哂

完全正解

綠雞goal

雞cup左

岩呀

黃俊濕鳩仔

神船NG100%

岡山上場買佢又輸， 今場唔買又贏

唔買就最好

盃賽full team = 輸

松鼠cup今晚唔食飯

黃蜂 我立即屌你老母

咁你食飽啲

一樣

要唔要柒拉好

咁都cup 我今晚食屎呀

松鼠cup 買機票去睇松鼠

cccc

神船憑咩近8成控球
有咁勁咩

乜料啊三箭
傳球成功率 4成 對 9成
控球2成 對 8成

上場仲要對垃圾千葉都輸， 今場對bee 反而cup 人，你話日本仔幾撚古惑

呢樣真 CUP到去睇日乙

松鼠比馬cup到未

緩交妹失多兩球啦

閪賤神船又想表演半0全0?

救得一個得一個 神船ng

到底咩人先可以係日本仔身上賺錢

三箭4.5角即入

一樣
重點係您今場無買

快啲上我神船NG小船

食飽好上路

有冇人會2蚊比我買無入球

要

三箭苦主揮手區

第一隊射門三賤goal

我係球迷

松鼠比馬cup到我直播食屎

買撚左三注，隨時馬會通殺

三箭淨守之後解圍翻俾船

LM

我係苦主

兩隊零射門

無買..但想睇

3賤d突擊勁一弓

妹啦繼續 同琴日愛華修咸一鳩樣

比馬和佢老母

好撚悶場波

岩.半場0角下半7角
就完場0:1 之後RC
比人絕殺1:1

準備退出

三箭苦主集氣區
上呀三箭

上啦屌你比馬。和波呀

收到

踢撚左28分鐘先1下射門

拿 三箭就經驗好 老師傅就真係老師傅， 頭20分鐘試下對方d 拳重先。

大船定律

三箭fg

屌你老母松鼠

8

拿 三箭上力 睇野喇 你班苦主

唔識玩了，買乜死乜，屌你日本波

唉唔撚理你啦松鼠

繼續0c

松鼠 又針得

老C FU好啦
唔好老貓燒SO

入多兩球啦援交妹

等緊4.5/5.5B

bee追和走盤啦

比馬絕殺追和區

黑鬼獨食

假波俾兩粒反cup ok?

其實點解要買日假 場場都屌到爛

智慧蛇
黃蜂比馬齊輸

西鼠

因為我地個個都係呀寶黎

all in

三箭 中龍

-4c

三箭差D

我買仙台 同bee

次次日假都問

25仔

屌你老尾 快撚啲反cup啦
好想食屎

三箭要變火箭了

1c

屌。絕殺追和你隊仙台

慘了 對晒

3c plz

比馬角球絕殺

笑死
咁博呀

三箭咩事封盤

Bee 松鼠追和

Bee 追和 比馬比角

入左再講

一隊低控球2射1中
一隊高控球0射

三箭主勝2.15 咁抵玩？

打架

屌唔怪得，三箭大雨到

收到風松屎絕殺輸半

估7c ft

松鼠入波未

10分鐘夠追和啦

大家一齊跟我成為三箭之友
一齊嗌： 三箭啪啪啪 三箭啪啪啪

神船 啪啪啪

Fc 愛媛場場無入波

你滷味買多注三賤先

射到你啪啪啪就有

三賤開始屌番轉頭

傻閪先貨箭

走盤ok

比馬走盤100%

三箭去啦

集氣

我屌你老母垃圾

針了

傻閪先有錢嬴

Ok 免傷和氣

痴撚線

嘩屌 差d入

爆曬

比馬贏硬

8號。。。痴撚線

神經馬

將才.....

Dog

三箭差d入

開左咩?

8 11 7 6

Win埋

緩交屌多兩球啦 屌

半場前入一啦

BEE走盤啦屌你

隻5號比後邊D 食藥馬偷左個P

屌 補左大注5 小注 7 place 仆街

唉 冇眼睇 10分鐘後睇結果算

o你老母松鼠23射0球

及早戒賭畜牲，回頭是岸

正氣Bee 松鼠追和比我走盤算啦

動物大敗日

屌你老母潘狗

11p 賠率幾多

屌你老母 捉潘狗去驗尿啦

3.3

ICAC 要查啦...唔係第一次

3.35

勁揪直路以為有 點知

屌你老母收皮啦

日假同意假一樣 好難賭

Bee 松鼠要入波啦

又輸place

今日動物全輸，點解我咁都睇唔透

不死鳥 熊本 黃峰 松鼠 天鵝

2-2絕殺追和叫爆區

我隻1 2 4 去到直路消失曬

第10場真係精算風暴啦..
我唔撚會再信潘狗，佢今日同上次泥地一撚樣...

三箭角大針冇人提？

啲人針晒點講野

All in 成功

先針半大

林巴仲有冇水

會唔會有人蠢到買箭角大

12碼 三箭

PK

咁又1k

唉 飯錢都輸到無哂 求派

箭12m

無一場波有絕殺？

買中獨羊就發了

3箭GOGOGO

三箭12碼

三箭12m

12m

綠雉咪贏，不過佢贏昆蟲

12碼

岩岩想買三箭fg

10倍

去啦 箭

三賤12碼

上

個標題好唔老利

垃圾援交妹屌那星

唔想針

仲諗緊做咩封盤

3分鐘內入多粒俾我咁